其實有冇用iphone個就寢時間功能？

點有可能日日都咁穩定。。。

用咗一晚就收咗皮

我都係